美國眾議員向英國大使投訴哈利王子兩公婆干預美國大選 更要求英女皇褫奪他們的皇室銜頭！

美國眾議員Jason Smith寫信比英國駐美國大使，要求英國政府同事頭婆講，褫奪呢兩公婆嘅皇室銜頭。原因係佢地雖然聲稱以個人身份對美國大選噏三噏四，但實際上仍然掛住Duke amd Duchess of Sussex呢個身份，有違英國皇室唔參與或者干涉國內外政治嘅基本傳統原則，何況仲要住响美國作客（as a guest），點解可以干涉評論美國大選？

“As you know, the British Royal Family has long observed a policy of strict neutrality in regard to political matters.

“I am therefore concerned by the Duke and Duchess of Sussex’s recent comments regarding the United States Presidential Election, especially given international conversations surrounding foreign interference in our election and the Duke’s status as a guest of the United States."

人地又好似無講錯喎。

所以Jason Smith要求英國政府叫佢兩個收聲，再唔係褫奪銜頭加生活風格同禮遇，做個普通人就講乜都得喇。最出醜就係最後嗰句，

"I respectfully request you convey these concerns to both Her Majesty The Queen and to Her Majesty's Goverment."
（麻煩將我呢個訊息同擔憂傳達比英女王同佢個政府。）

事頭婆咁多年黎，幾時有比美國或者外國議員咁樣公開串過？

皇室之恥

百分百支持

掛住皇室銜頭發表政見

佢可代表英國政府立場？

佢地真係做咩都柒...

兩公婆一路戴左膠光環，一路拎皇室資產

我覺得踢佢地走民意仲大過留返

隻nigger女人真係累撚死王室

呢兩條友真係好撚on9
做guest住人地地方，仲話個人身分講乜乜柒柒
依家689咩個人身分

玩撚完囉

共和黨出聲
民主黨呢 ??????

好撚柒

咁佢哋兩個真係柒喎，皇室之恥來

對佢哋有利梗係扮睇唔到㗎

英國皇室介入獨立咗殖民地嘅選舉

廢左佢哋個皇室啦咩年代
我唔想第日見到個皇子係基佬之後仲要拍片擺上網
好撚丟架

Meghan Markle係美國人喎！ 無權發表言論？

自己唔干預英國大選走去干預美國大選

佢哋同皇室仲有連繫
你話連個皇室銜頭都放棄埋，做平民就另計

你放棄左皇室既銜頭先囉

但佢發言既前提係皇室身分
唔係有撚人理佢？
放棄皇室身分先再講囉